剛柔，缺一不可。

我地要貫徹be water 既理念

既剛且柔先係水既特性

收放自如 變幻莫測 先係取勝既關鍵

在不同時候 作出相應變化

不割席 不分化 剛柔並重